灣仔一名黑衣男突然墮樓受傷 黑警稱會拘捕該男子

【 7.1｜灣仔黑衣人墮樓 獲消防救出後被捕 】

晚上7:30，灣仔明豐大廈有一名身穿黑衣市民懷疑墮樓，倒臥簷篷上。消防到場救出黑衣男子，將其送上救護車後離開。現場一帶被警方包圍，現場警察指將會拘捕該名男子。

據現場目擊人士稱黑衣男最初因為逃避未知人士追趕因而失足，由高處跌落簷蓬。

攝 Photo : Billy Choy, Ivan Ng, Long Tse
撰 Edit ：Angus Wong

#flashmediahongkong #fmhk #flashmediahk #hkmedia #2020

Like同Share本媒專頁Flash Media Hong Kong (FMHK) 以獲取更多新聞資訊和社會報導。

Facebook:

Instagram: @flashmediahk

push

又想阻人送院？！
黑警死全家

推

有冇生命危險？

murder

頭先街坊都話俾狗追
唔知係意外定推佢落樓

上擔架嗰陣好似唔多有反應

都唔知有冇命，黑警首先搶soundbite話拉人

畜生狗

死黑警推人落樓？

現場

消防員 救護👏👏
黑警死全家 唔撚晒還呀 殺人犯

周同學翻版?

死黑警

被跳樓都犯國安法

比你搞到跳樓仲要拉

又推人落樓

殺人犯

有冇最新消息 我唔想見到第二個周同學

被自殺
定係跳樓會阻塞交通所以違法國安法

周梓樂就係咁無左條命

之前發生既自殺案係咪都係咁引起？

國安咁快做野呀

有無事 有無受傷

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

岩岩先係Twitter話市民唔救黑警
而家？？

我推斷係咁：黑警玩跟蹤，手足發覺後上樓喱埋，然後兩人係樓上碰面……之後自己諗喇

利申：有人想乘機殺人

好似係揸電單車果個手足?

佢哋眼中，最緊要係死咗，根本唔會理其他嘢

source???

唔可以知道就算 推！

又想殺人

電單車一早入左狗屋啦

已封鎖會員 HK-Record

做哨記得要保護自己安全係第一位，仲有黑衫做哨同落單有乜分別

有冇最新消息 周手足保佑一下

唔係
好似係你老豆

死黑警 又掟人落樓
點知死唔去 要即刻拉佢返去
廢事佢爆出嚟 返到差館先再殺
一定係咁

Push

你封鎖既會員關大家乜事

推 有無消息

有最新消息嗎

屌

推 認人
唔好推 bno 住

詳情無人知佢俾人推定跌落去定點好，如果跌到底一定出事..

推完人落樓整唔死人仲要拉尻人

好人一生平安

只係當時喺停車場裏邊 冇記者影到

屌 千祈唔好有事

推落樓死唔去就拉

黑警+狗官+太監=曱甴集團

現場街坊指 有手足避咗入棟樓度
點知比對面有隻食緊飯嘅撚屌篤咗灰
之後3軍裝1便衣洗樓
手足唔知點跌咗喺平台簷蓬度
最後消防救出送院 外表睇落似輕傷但詳情唔清楚

樓主pin this

不推文慣咗 屌

哈？！

推推推 推到有最新消息

推，咩事，依家點？

搵區議員fc,打幾個字好簡單

希望冇事

手足要平安冇事

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

問定係咩原因
好好保護

係南亞裔男子 唔知係咪手足

推麻煩記者 議員跟跟

頂住呀

PUSH

黑警又想殺人 好似殺周梓樂同學一樣咁

樓主 pin

又黎

cls

而家有無咩消息？

有冇消息

高空一直都有飛虎隊同武警喺上面監察,

仲有drone.

係被捕人士關注組見到話非手足

咩事

掟人落街掟唔死?

你老母臭閪咩

DKLM 死黑警。。。又想殺人。

屌佢好味 點解唔去高樓層推 宜家手兄死唔去又女俾人搵

有冇update？

無消息？

又殺人，屌你老母